{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039899",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "금산 하이힐 무인호텔_1"
    },
    "text": "錦山ハイヒール無人ホテルは25室の客室を保有しており、様々な案内言語を提供しています。 入室および退室時間は業者の規定に基づき、すべての客室は2名基準金額であり、追加人数は10,000ウォンの追加料金が発生します。 祝日前後には料金が変動する場合があり、騒音や隣人への被害が懸念される場合は強制退室政策を適用します。 未成年者の予約は退室措置になることがあり、これに対する払い戻しはできません。 ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。 オンライン予約不可の場合は電話にて予約が可能であり、退室時間を過ぎると追加料金が発生することがあります。 デラックス、キッチンルーム、VIP縁台、VIPスパ客室のご予約のお客様は、建物の裏側の3階客室の駐車場をご利用ください。 スタンダード予約のお客様は到着後にお電話にてご連絡をお願いいたします。 客室にはエアドレッサー、ネットフリックス、Wi-Fiが設置されており、全室禁煙です。 電気自動車の充電スタンドが設置されており、電気自動車の利用に便利です。 清潔で清潔な客室と便益施設、交通が便利なホテルと親切なホストの応対が長所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルには何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルには25室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準金額は何名で設定されていますか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準金額となっています。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらの追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数につき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日前後に料金は変動しますか？",
            "answer": "祝日前後には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難時には損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約は可能ですか？",
            "answer": "オンライン予約不可の場合は電話にて予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "到着後に連絡が必要ですか？",
            "answer": "スタンダード予約のお客様は到着後にお電話にてご連絡をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアドレッサー、ネットフリックス、Wi-Fiが設置されております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電スタンドが設置されております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの長所は何ですか？",
            "answer": "清潔で清潔な客室と便益施設、交通が便利なホテルと親切なホストの応対が長所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 372
    }
}